仲邊度有黃店

真係太耐無砌機同上嚟睇
發覺間間都紅底

Amazon

終端

amazon 算啦，間舖黃但代理又紅又黑都係死

高登電腦熊貓